俾條好橋林鄭，你想逃出老共的魔爪，你好漏夜喬㛇入英國大使館

恐防你被自殺